今天的香港，正大步邁向委內瑞拉的道路

一九九七香港回歸前夕，鄧小平就像預言家一樣說過「黑社會也是愛國的」。香港主權尚未轉移，黑社會就率先完成了效忠對象的轉移。相比於全球最大的黑幫組織中國共產黨而言，香港的黑社會只是一群烏合之眾般的古惑仔，共產黨黨魁才是讓他們五體投地的「大哥大」。中共從一建黨開始就是一個無惡不作的黑幫集團，即毛澤東所謂的「痞子運動」。從在井岡山上佔山為王的土匪頭子，到闖入中南海並隨處大小便的農民皇帝，毛澤東的「痞子本色」保持了一生。

做為共產黨孿生兄弟的國民黨，也是一個靠殺人越貨起家的「暴力團」。一九二七年，蔣介石在上海清共，倚重的就是杜月笙等上海青幫勢力。敗退台灣之後，國民黨故技重施，用黑幫消滅黨外運動，甚至派黑幫份子到美國暗殺了作家江南。即便在失去政權的今天，在野的國民黨仍然以「白狼」和「標哥」為其中流砥柱。難怪國民黨對香港的元朗慘案保持集體沉默，因為類似的事情，他們早就做過了很多次。

今天的香港，正大步邁向委內瑞拉的道路，那是一條通往奴役之路。香港遭受中國「再殖民」之前，第一個逃到加拿大申請政治庇護的香港學者蘇庚哲歎息說：「飢荒時中國人吃自己的嬰孩，有錢了就吃別人的嬰孩熬成的嬰兒湯，還說味道美得像全身長出舌頭。他們落閘禁止香港真普選。他們的撈女和大官睡過覺，搖身一變成為法庭院長。然後要送港人給撈女依法審判。我們幸抑或不幸，見識了世界史最荒唐的時代。」

明年台灣的大選，台灣人要用選票來重蹈香港的覆轍嗎？

文 : 余杰

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動
邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到啲講錯嘢嘅手足要予以糾正 以防更多人受影響

遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！